隻貓夜晚成日叫

隻貓 男 11個月大 未絕育 成日 4,5點叫

有乜計仔 絕左育係咪就唔會叫？

搵隻俾佢發泄

瞓前同佢哋玩，玩到冇哂電就會同你一覺瞓天光

絕育

玩完都好精神

幫佢打幾轉機，應該就會無事

絕育係最好選擇